政府終於肯打擊黃牛！！！

前日大年初一（5日），兩隻黃牛在吐露港公路行車線奔走，其後被發現在大埔公路近樟樹灘亂闖馬路，最後由接報到場的漁護署獸醫，在大埔優景里公眾停車場以麻醉槍向兩隻黃牛施放麻醉藥，待藥力發作後，將牠們移送至漁護署轄下的動物管理中心，其後兩隻黃牛被發現死亡。

漁護署發言人表示，每當嘗試接近黃牛檢查時，牠們均欲逃走，為免兩隻牛再次走向附近行車公路，獸醫按既定程序（包括考慮該動物的身型、估計體重等因素）施放麻醉藥後運走，其後發現兩隻黃牛在動物管理中心內死亡。初步檢查兩隻黃牛並沒有明顯傷痕，懷疑牠們對麻醉藥物產生不良反應而死亡。

牛死了

-.-

政府哩鑊牛b死了